群雄集體逼害曼聯 即時排名跌至...

16

Big 16

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

邊隊十六隊呀

來到這禮拜更加諷刺～